反送中以來 連登少咗好多話港女係X 嘅post

某程度上 破咗中共分化香港人嘅毒計

港女係寶！

林鄭係雞

我愛港女！ 邊個再敢話港女

新丁問 F5 粒制要嚟做乜？

今次香港班女性真係出色

林奠係雞係公廁

咁孽瘤點算

公廁

藍屍港女係雞

香港女仔敢上前線，面對催淚彈面無懼色，集溫柔勇敢一身，最高質！

邊得閒丫 連上其他類型既post都冇時間

港男港女大和解 we connect

港女最高汁

港女好野黎

港女全部都係處嚟

見唔少女手足企得仲前過我

非港女不娶

好多女仔朋友都同我講非港男不嫁

港女係仙女

淨係讚港女

點解冇人讚港男？

咪撚再叫我地係X, 唔係你打死一世飛機啦

連登文化俾班P牌仔破壞晒
根本依班P牌仔同單程證腥港人一樣
走嚟人地地方破壞人地傳統文化
仲以為自己好威威

證明以前啲分化撕裂全部都係支那奸計

嘩屌

行撚開啦你

自己係絲都J到出汁

仲有00後 we connect

我願意娶港女

重新整理頁面
即係刷新

港女真係好野黎，我一早知，反而係我唔想害人

鴨脷洲公廁

今時今日我真係好後悔自己唔夠上進,
我唔想要一個陪我食M記既港女
我只想要一齊食真正好野既女友, 我畀晒錢冇所謂

港女進化為＂覆仇女神＂

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

港女好勇敢

真係做到不分化 不割席

我要溝港女

我愛港女

港女好正

撐警港女全部都係雞係公廁係肉便器，不服來辯

一向都覺得港女最正

我愛港女
其他國藉送比我都唔要

型到核爆

會窮

我嘅夢想係嫁俾前線勇武巴
利申：前線

港女世界第一

港男都係世界第一
死警狗除外

見到前線有D後生女,真係唔好再亂話人係港女了

一直覺得勇敢肯行出嚟嘅港女最正
大陸臭閪幾大對波都係雞

呢個真

大家知唔係就得 心照啦 唔洗吹奏啦
巴打絲打都做得好好
不用分那麼細

西區精銳射擊兵
HP: 1765/1765
ATK:369(+50)
DEF:169
MAGIC RESIST:56

貼錢都唔屌

當香港有難嗰時佢肯走出嚟
已經滿足

香港人真心好
過去被輿論影響
自貶身價

我們要為著香港人的身分而自豪！

世界第一！

港女世界第一 支那女人全部係雞

處只係bonus
最重要唔好少左個良心

Hunger game香港版

港女反送中唔代表佢地唔係雞
統一戰線而已

唔好忘記 有啲衝出嚟柒博出名

港女I love u

唔係，林奠係慰安婦
唔好侮辱雞

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

唔溝架妹了
港女最高

前線勇武巴真係

型撚到

幫後生仔起機.jpg

因為佢地都係痴線架，仲勇過d男仔。
尊敬

我想要港女 女朋友

好撚正 原來小小波都咁吸引

呢個我一定會清算

有啲勇武過男人

做開x嗰班唔會係而家出咗嚟嗰班
睇kayanx就知

港女從來都正

點呀邊個肯diu呀公廁🙈🙈

港女世界第一😍😍

我愛港女
發夢見到好多港女仲勇過我

努力啲做下運動啦港男
到時你哋保護唔到你地要保護嘅人你哋就會後悔
今次你地輸成條街呀

警嫂係狗係雞係公廁
邊個都可以上

00後仲有大部分係清醒

港女係正

好撚正啊

我代全體連登仔同港女道歉

令到我地香港人更加團結

推

邊個咁重口味咁大犧牲呀

我愛港女，只娶港女

講笑！
香港仔仔世界第一！

港女係讚美詞，ok？

只溝港女，永不接受支那雞同舔共雞！

我屌好撚型

港女萬歲 出得黎真係9成9靚女
仲要有愛心 有勇氣

麻友都係雞

唔係 每次見到每一位無懼風雨前線嘅巴打
都覺得佢哋型L過曬brad pitt！

慰安婦係被強逼 唔好侮辱慰安婦

型撚到hunger games咁

絲打好型，被吸引了！有咁高質女友很正！求聯絡方式

因為港女重勇個D男
無話好說

屌你好撚型
利申非les

只怕你後悔
做兵仲好d

上過前線的港男港女都係好高質
擇偶首選
反之d撐狗男女係你另一半的話，請盡快分手
唔好破壞你下一代基因

因為黑警條女先係雞, 老婆係任人屌嘅豬乸
女黑警係狗也不屌嘅臭閪

自從出過去發夢之後，我而家打飛機望住av女優已經好難扯起，覺得佢地唔夠港女吸引

港女今次真係做到野

港女係雞係公廁

都唔止港女，直頭香港大團結

港女係寶係鑽石

香港絲打萬歲
港女萬歲
今次反送中活動女性好勇敢, 剩係露雙眼出黎都已經知係心地善良既靚女
愛上了你們

以後屌一定只屌港女，其他不了港女大公無私嘅精神已有俘虜咗我個心

港女平時西口西面 gel 晒甲劃晒眼睫毛
一上戰場個個變花木蘭

🍰🍰🍰🍰🍰

港女

平時講笑

呢d咁重要事 仲講笑咩

前線好多都巴打來

鬼唔知咩我自己有jer

我愛港女呀

發夢港女世界第一，不服來辯

全港大和解 只要信念一樣 都係同路人

我想含前線

港女好正！
以前俾人分化
令大家引入中國陰道

周圍撩人屌但無人想理既廢雞

發夢港女簡直係wonder women

我愛肌肉港仔

港囡已升上神枱，港囡神！！

非港女打死都唔娶

國仇家恨 , 兒女私情先放一邊

見到班女咩gear都唔上又送自己整嘅飯糰 文又得武又得

btw勇還勇求下你地去前線可唔可以上一上gear

狗也不屌

收皮啦垃圾 青頭仔 睇死你呢啲都打足一世飛機

五毛分化狗躝返支那啦

覺得我愛曬全香港除左藍屍popo之外既人

港女係世界第一人種

雞都有愛港既

絲打你地好勇 唔好受傷啊

我愛港女 我愛港女 我愛立場姐姐

仲有台狗，死gay佬

鬥雞

仲有籃波，玩具

國泰飛雞

好想同港女組織家庭
瘋狂比佢踩JJ都ok

多謝林鄭令香港人團結

飛你老母
人地port sick不知幾撚型

我係港女，我只愛港男

disconnect 分化post：

1. 港女係G, 飛雞係公廁
2. 台狗
3. 狂貼gay佬搞嘢post
4. 籃波玩具狗
5.
6.

歡迎再加

有冇港男可以J下

disconnect 分化post：

1. 港女係G, 飛雞係公廁
2. 台狗
3. 狂貼gay佬搞嘢post
4. 籃波玩具狗
5. 社畜
6.

歡迎再加

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

狗嫂係雞

耶撚
泡菜

耶撚近年真為公義發聲，一鋪翻本

唔好咁話伯友啦

認真今次身邊真係好多女仔出嚟 而且連衝到最前都有 真心以後唔會再講港女

港男港女，相親相愛
齊上齊落，同舟共濟

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

HK01害人不淺

睛報一大堆

港女係全世界最好嘅女仔
雖然無波，但勝在勇武

刁近平表示不了

好撚型啊

因為港女本來就唔係形容正常香港女仔

根本而家見到嘅港女先係norm
以前係貪錢支那雞喺香港住咗排就當港女 再唔係就萬中無中嘅賤婦的出嚟當全香港女仔

同意 前線港男其實都好型

真女前線都戴sport bra 唔能夠作準

自從運動開始
我已經非港女不嫁
太有能力
太有承擔

日本妹呢？

不娶吓話

向中國陰道說不